有冇自助餐供應爆谷

印象中無見過

點解成本咁低 又易整 又可以做雪糕topping

都無乜自助餐供應？

（最好順手出多d味 ）

體積大,哂位

有幾大

以前尖沙咀日航好似有

食幾粒就漏晒,咩本都番晒來

呢d野又難keep，又無乜人吼

睇戲咩

如果有特別味（朱古力、士多啤梨咁），又擺係雪糕隔壁，都值得食下。

街邊d爆谷店都未執粒，放係自助餐真係無人吼？

認真mode, 嘉湖海逸酒店

利申: 岩岩食完

D人入去食點心又係飲茶咩

正呀喂

無，d客根本在意既只係有無蟹腳，生蠔，movenpick 雪糕之類

倒多過比客食

又擺唔到過夜，無得用番

你放得出去就一定要大大兜先靚仔，好阻位

你好鐘意食爆谷?

自助餐整埋花生比你好吾好吖！

吾你老母

元朗韓舍
阿華田味
次次食到九成滿就睇住電視輕啪兩碟

Three on canton tea buffer